內地平台「快手」舉行除夕晚會 陣容鼎盛 包括港星 天王黎明、成龍、陳小春、楊千樺、曾志偉、 錢嘉樂等

近年甚少出席活動嘅天王黎明都賞面參加

快手「橙白藝能大賽」

黎明成個巴斯光年咁撚樣既

多謝香港人咁撐快手

香港警務處處長 鄧炳強先生 亦搖身一變參加晚會

香港呢代港星係rb dj 林家謙 serrini mirror
演戲修哥、‎劉俊謙嗰D

如果tvb新年搵陳小春、華仔、千嬅大戰家謙、姜b、陳蕾
你估邊個贏

曾擔任政協委員嘅陳小春，其妻子應采兒擁有美國及台灣國籍

成龍？
比佢祝福過嘅都死得好慘

成龍為《人民日報》微博高度表揚嘅愛國藝人。

林曉峰（阿Lo）

楊千嬅 -對戰- 梁詠琪
香港「黃金兄弟」-對戰- 乡爱五虎＋村花

成班呀婆呀伯有咩好睇？

成班過氣明星

無問題 搵錢唔阻你 唔好奶得肉酸就得

周姐撚成為快手代言人

我淨係識紅白

期待成龍代言快手

咩叫「捆抱奶文不見品仔」

橙白

得返伊麵係清泉 其他人全部去大劣奶

快手d人氣屎過抖音好多

劉華去抖音
黎明咪去快手

謝天華？
呀Lo過一過Viu又奶共 見錢開眼

錢嘉樂同鄭敬基好fd 好撚黃㗎

睇錯標題做「擁抱好文不見的仔」揮手區

最撈唔掂係佢點會唔奶呀

TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB

慘白
支共今年 ...

黎明個笑容好正
好似身不由己企左對面 尷尷尬尬以笑遮醜咁既表情

笑死我
係擁抱好久不見的你

錄播黎

黎明不嬲垃圾

喂 跟機
不見品仔

財經台大撚把人抽，駁唔到

假假地都係個名星
而家要拍埋落啲鄉村五虎到
又唔係窮到無飯開 呢班人到底有冇尊嚴

點解可以同佢亞哥差咁撚遠ga?

原來品字, 我仲諗緊不見咩仔

陳浩南矮左咁多

公司賺錢 股民得益
希望香港都快d 有得down 黎玩就好
咁股價就gogogo 我地就發發發

仲衰過一师是个好学校
起碼毛新宇啲字柒得嚟睇完知寫咩
呢個又柒又唔知寫乜
唔係以為自己書法大師呀嘛

屌你老母黃金兄弟柒撚到呢

中國冇啦冇啦

棟L

有冇公司叫 快腳？

鄉村五虎笑到我
咩人黎架大佬

見到bart baker

鄉村五虎

巴哥

成個元朗鄉黑d樣咁

係咪叫獎門人隊會啱d

藏邊五丑啲fd

發曬福

咪係
明明4個都做過獎門人

乜撚野橙白 真係好撚嘔心 乜鳩都係抄淨係識抄屌你老味大陸

伊健奶過大陸好撚多次啦

呢張圖有冇10年前

呢件垃圾都有得參加

張韶涵
比老無迫害
之後要奶共先搵到食

羅力威發福都學埋佢

仲要加村花
牛肉麵加蔥花啲friend

曾志偉都要入黃金兄弟？

鑽石gem

係人仔呀
人民幣
擁抱人民幣

件垃圾原來仲未死

明明就咁既樣

點解黎明成個弱智咁

擁抱好久不見的仔

香港已收皮而家係大陸世界

奶久不見品仔

成龍⋯⋯執得

抄日本？

唔睇春晚？

原來快手咁勁
豆陰影都無

城城算唔算清泉

擁抱好夂不兄in仔

條撚樣邊到有著數就去邊架啦

睇快手！
買快手！
我是中國人呀！屌！

林家謙上過tvb

香港人，炒股票大過天。

尊嚴可以養我咩

拥抱好久不Rin仔

橙白藝能大賞... 向紅白致敬？

係咩 咁當我冇講過

第一次聽有呢個朵, 咩黃金兄弟

幾年前拍個套垃圾戲

應該香港無上過畫?
無聽過, 大陸上過定NETFLIEX 播?

點睇都係個仔字啦

日本紅白，你就抄個橙白出嚟
無恥果然無敵

香港有上過，但喺上畫唔夠一日，YouTube 已經有高清全套可以睇

成班老坑

成個鮑起靜咁

由d 老坑走曬佢啦
唔洗阻住d 後一輩上位

日本台灣紅白，佢地就慘白，真係悲哀

免費幫人做廣告
雖然我相信無連登仔會去睇

抖音 vs 快手
劉華 vs 黎明

btw連登仔怒屌劉華開抖音，冇人屌黎明開快手嘅喂

古惑仔就古惑仔啦 洗底呀？

想抄日本紅白

華仔 都幾肯定

黎明依家咁似馬國明嘅